とりあえずsubmit1回目(2018/05/18)

trainをRussian -> English に翻訳(2018/05/19)  
->全然処理が終わらない(textblobで使用するgoogle apiとの通信がボトルネック？)  
https://www.kaggle.com/gunnvant/russian-to-english-translate-with-progress-bar/data  


nltkセットアップ(2018/05/20)  
http://j4f-note.blogspot.jp/2012/05/ubuntu-nltk.html  


とりあえずsubmit2回目(2018/05/21)  
https://www.kaggle.com/tunguz/bow-meta-text-and-dense-features-lb-0-2241/code  
